{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1573310464/gangleungsspensyeon-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061335&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=79000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=219146283&selectedRatePlan=280216212&expediaPropertyId=49134702&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉SS펜션"
    },
    "text": "江陵に位置する江陵SSペンションは海辺で宿泊するのに良い選択だ。 ここでは無料でWiFiとセルフ駐車が利用できる。 ペンションにはキッチンとLEDテレビが備わっている。 チェックインは午後3時から始まり、午後10時まで可能で、チェックアウトは午前11時だ。 新型コロナウイルス感染症によって旅行に制限事項があるので、関連情報を確認しなければならない。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行身分証には写真が貼られていなければならない。 チェックインは21歳以上から可能で、ベビーベッドは提供されない。 また、ペットと一緒の宿泊は不可であり、無料WiFiを利用することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵SSペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵SSペンションは江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵SSペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "江陵SSペンションでは無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵SSペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "江陵SSペンションにはキッチンとLEDテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から始まり、午後10時まで可能です。チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、旅行には制限事項がありますので、関連情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、政府発行身分証には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何歳以上からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "江陵SSペンションでは無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、江陵SSペンションでは無料WiFiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 418
    }
}